====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Nous avons aussi proposé le concept de « Sol Facile » comme vecteur d ' une nouvelle urbanité .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

